486，我見到...雷姆同個男人入左酒店

三萬蚊 過夜

樓主支那人

你雷姆

ching ho ball

屌你老母

惠惠

西園寺
美智留
田所惠
emilia

ssb rem

ssb 瑪修

人哋係女僕去酒店返工啫 帽事嘅

咁做雞 酒店都算係辦工地方黎既

無圖 我話田所惠係雞都得啦啦

雞list(排名不分先後)：
西園寺
美智留
田所惠
emilia

有無圖都可以話廁所惠係雞架啦

圖

漏咗亞廁娜喎

亞絲娜唔係樓豬老婆
今次將不會列入名單

你老母祖宗18代全部都喺做雞

???
???
???

俾你見到我